美期先叫大Market 唔明香港大陸妖股有咩好玩

附上戰績
志在吹水
你問我答
歡迎比人恥笑/插

關我咩事？

加入美帝共富貴

有咩好路數教下大家？

我炒商品期貨 個人覺得易玩D
人廢將難度降低

香港個市梗係on9啦

其實當賭錢又無壞 都爽嘅

港股搵師奶大媽笨柒易過美股同電腦盤對打

真心咩 港期難搞喎
我老散大媽都唔到我食啦

呢個我同意 我都係做呢方面期權

可以促膝詳談wo 但係你做大路金油定咩先
我做農產多

做開option,一隻吉利夠搵兩餐

仲留係港市間直浪費時間
樓主好波

美股邊度買 交易費抵？
我用耀仔 好似好貴

人地間broker大大隻show埋啦bo...

用ib係貪佢多野買 買個vix期香港broker都搵唔到邊間有

ching 人手炒定程式呀? 過唔過夜? 我都有望緊
不過一出消息跳得好快... 有時狗到10秒唔洗殺晒1%以下既止蝕先爆上... 唔識同佢玩

人手呀 不過有back test過 用program衰左仲學緊
我又無咩見過你講個情況 你係咪做好敏感個啲油金匯

大學生岩岩開始睇片學緊
想問美股同香港有咩分別 同埋玩落成本又點
如果係香港想玩美股應該去邊間好

唔好意思原來隔離po有
不過真係好想問有咩分別 點解擺係港股度用會仆街死既
係youtube睇緊個叫Sarah Evdakov
用佢教d野睇港股 一陣仆街死咪笨柒左

勁，巴打

時間加權的收益率係咪annualized return? 唔係過100%咩?(11.7/5 - 1 in 11months)

我主力玩銀

係呀，做能源期貨。唔set止蝕又唔得，set完睇岩方向都成日被止蝕。
農產品有乜好介紹呀？

做乜要遮個broker名？

利申：用緊

我係放800k拎左300k用 佢顯示變左咁 80%個個啱

點解玩銀唔玩金？我有睇過一排佢地行都好似

農產咩都好玩喎 有啲商品我純粹汁人啲止蝕位 反正咁多假突破咪照住黎做

美股係好, 但港股都有佢既好處, 如果你買中3333,799果d, 真係3個月執幾倍輕易

15年同今年上半年收穫如何？

1137個D

15年將個戶口由廿萬上80萬
上半年衰左學program trade 有三個月出左事
而家無再用 追緊 得唔夠40%

可唔可以介紹下trade 天氣 見到幾得意

當真？

想學 有咩途徑?

呢個好笑 天氣會睇下長期 例如上年有咩聖嬰現象or反聖嬰現象
影響到例如收成大概會好/差左 仲有邊D產品原產地主要係邊咁
要睇多D書

係咪有leverage... and position sizing?

執止蝕位呢樣真，上星期四揸左咖啡，星期五已經執到笑，如果揸到今曰差唔多一倍
依家睇緊糖同可可

有啲興趣
入場費要幾多 同埋可以點學？

有無書可以介紹下？

留名學野

農產品多數三萬港紙樓下一張按金，我就通常用一半去玩，唔會用盡啲錢，求其去間證券行開個戶口，留意下交易時間，活躍月份，睇下圖咁

姐係學生哥得一萬蚊冇得玩

打工仔留名學野

依家美股咁高 ching你用咩策略？
仲係long緊？

15年果時你玩左美期幾耐?
港股愈黎愈難玩 想轉軑

interactive brokers lol 遮D唔遮D咁

樓主全職？